[公投] 留定唔留?

留
唔留

你又唔係入面 又網上投咩鬼

投你老母

關你撚事

現場決定呀

我發夢負責送物資

只有現場人士有資格講留定走

關你撚事，要投去現場投

喺上面嘅 講好晒一齊走 唔好犧牲啊

走去邊？走左就會無事？

生命誠可貴
自由價更高
向自由死士致敬

咪撚公投啦 在場嘅會自己決定
網上軍師咪撚出聲 在場義士唔係冇腦 唔撚洗我地教

食屎拉 淨系識做鍵盤戰士 講乜鳩姐

你人多都守唔到架， 香港 係屬於你地，求你地，全散呀，唔值坐十年，！ 打游擊架 ，不被捕

請善用起底功能

只睇連登仔意向, 公投結果不會影響現場人士決定, 我亦respect

我邊有做軍師指點點做點做?

天佑義士

我係一個連登仔

前線決定 小心 ，冷靜，可以的話宣講宣言

咪撚天真
擺明放你地入去玩

林奠今時今日已經輸三炒

唔撚洗留任
大灣區區長無撚埋
分分鐘被抹窗

擺明想拉人拉番高D分

不流血
不被捕

宜場已經講好晒

關你撚事？

願大家平安回來

係關我事 thx

現場決定 現場決定 旁人只能提供意見